%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item Trace un triangle $ABC$ rectangle en $C$ tel que : $AB=6$~cm et $AC=3$~cm.
\item Nomme un diamètre du cercle circonscrit au triangle $ABC$. Justifie.
\item On note $K$ le milieu du côté $[AB]$. 
\\Calcule la longueur de la médiane $[CK]$ du triangle $ABC$.
\item Quelle est la nature du triangle $ACK$? Justifie.
\end{myenumerate}